10，9，光，復，香，港，時，代，革，命！

2019年係尖沙咀既倒數
係小弟最深刻既倒數
2021 願望只有一個！

推

重有無人記得

10

9

柒到喊cctoy

Push

仲有個半鐘

樓主揀個分台再開過